如果米高積遜未死 佢究竟係幫黑人洗腳定係比白人幫佢洗腳

MJ: We are the world, we are the children

自己石頭擲自己腳

係喎

可能係中國人